
<!-- this is your main configuration XML (example name GuidedTour.xml), the 
	source tag have to link this file: -->
<guidedtour width="780" height="450" usemask="false">
	<title>Social Collaboration Facilities</title>
	<guide>http://goo.gl/SXwcjh
	</guide>
	<themecolor>BLUE</themecolor>
	<steps>
		<step showTitle="true" v-alignment="ALIGN_TOP">
			<title>Generale</title>
			<bodies>
				<body><![CDATA[
					<div style="line-height: 19px; padding: 0 10px; font-size: 14px; ">
						<div style="padding-bottom: 25px;">
							Questo portale offre tre caratteristiche per la collaborazione: <b>Ambienti Collaborativi</b>, servizi per <b>Social Networking</b> ed un <b>Workspace Condiviso</b>.
						</div>
						<div style="padding-bottom: 25px;">
							Gli <b>Ambienti Collaborativi</b> sono ambienti di lavoro che offrono servizi selezionati in aggiunta a quelli di Social Networking	
							ed al workspace condiviso. Ogni ambiente serve una community.  
						</div>
						<div style="padding-bottom: 25px;">
							I servizi di <b>Social networking</b> mettono a disposizione una bacheca virtuale dove gli utenti possono scrivere, condividere link e file tra di loro.</div>
						<div style="padding-bottom: 25px;">
							Il <a href="/group/data-e-infrastructure-gateway/workspace" target="_blank"><b>Workspace Condiviso</b></a>, è un servizio per gestire file nel Cloud. 
							Attraverso esso puoi gestire, caricare e cancellare file come meglio credi. 
							Puoi <b>condividere cartelle</b> con qualsiasi utente per massimizzare la collaborazione tra utenti.	
						</div>
						<div style="padding-bottom: 10px;">
							Scopri di più attraverso questo tour virtuale, clicca su Next.
						</div>
					</div>
					]]>
				</body>
			</bodies>
			<images>
				<image url="images/tour/1.jpg" />
			</images>
		</step>
		<step showTitle="false" v-alignment="ALIGN_MIDDLE">
			<title>Iscrizioni</title>
			<bodies>
				<body><![CDATA[
					<div style="padding-bottom: 40px;">
						<div style="line-height: 19px; padding: 10px; font-size: 14px; ">
							<div style="padding-bottom: 40px;">
								Puoi vedere gli <b>Ambienti Collaborativi</b> e le community disponibili nel Sistema cliccando su "Join New" nel menu sotto questa pagina. 
							</div>		
							<div style="padding-bottom: 40px;">
								Per ogni <b>Ambienti Collaborativo</b> puoi chiedere la sottoscrizione.
								La tua richiesta sarà assegnata ad una persona delegata dalla community ed approvata (a seconda dello scopo della community).								
							</div>	
							<div style="padding-bottom: 40px;">
								Sarai notificato sia che la richiesta venga approvata che no, via email. 
								Mentre la richiesta si trova in fase di approvazione l'icona relativa sarà segnalata come pendente (Pending).
							</div>	
							<div style="padding-bottom: 40px;">
								In casi particolari potresti essere aggiunto automaticamente ad un ambiente, se questo succede verrai notificato via email.
							</div>																															
						</div>						
					</div>
					]]>
					
				</body>
			</bodies>
			<images>
				<image url="images/tour/6.jpg" />
			</images>
		</step>
		<step showTitle="true" v-alignment="ALIGN_TOP">
			<title>La Dockbar</title>
			<bodies>
				<body><![CDATA[
					<div style="line-height: 19px; padding: 0 10px; font-size: 14px; ">
						<div style="padding-bottom: 10px;">
							La Dockbar è <b>molto importante</b>, è sempre presente in alto e contiene 4 icone come mostrato in figura.
						</div>
						<div style="padding-bottom: 5px;">
							Ogni icona punta ad una  <b>applicazione del Sistema</b>, per favore prenditi qualche secondo per capire dove si trova la Dockbar (in alto alla tua sinistra)	
						</div>
						<div style="padding-top: 5px;">	
							<ul style="list-style-type: circle; padding-left: 10px;">
								<li><b>Home Social</b> è la pagina dietro questo tour virtuale e contiene la tua bacheca personale (News Feed);</li>	
								<li><b>Workspace</b> è l'applicazione per condividere i tuoi dati e per il tuo Cloud storage privato;</li>	
								<li><b>Messages</b> permette di scambiare messaggi con gli altri utenti del sistema e di allegare grossi file dal workspace;</li>
								<li><b>Notifications</b> ti tiene aggiornato su cosa succede nel Sistema (relativo a te). 
								Per conoscere e <b>personalizzare il modo in cui vieni notificato</b>, guarda lo step successivo.</li>
							</ul>	
						</div>	
						<div style="padding-top: 5px;">
							<b>Nota bene:</b> quando ricevi una nuova notifica o messagio l'icona relativa diventa rossa.
						</div>					
					</div>
					]]>
				</body>
			</bodies>
			<images>
				<image url="images/tour/2.png" />
			</images>
		</step>
		<step showTitle="false" v-alignment="ALIGN_MIDDLE">
			<title>Notifiche</title>
			<bodies>
					<body><![CDATA[
					<div style="line-height: 19px; padding: 10px; font-size: 14px; ">						
						<div style="padding-bottom: 10px;">
							 Per aprire le <b>Impostazioni di Notifica</b> vai alla pagina delle <a href="/group/data-e-infrastructure-gateway/notifications" target="_blank">Notifiche</a>
							 e clicca "Notification Settings" come mostrato in figura nel rettangolo rosso. 			
						</div>						
					</div>
					]]>
				</body>
					<body><![CDATA[
					<div style="line-height: 19px; padding: 10px; font-size: 14px; ">
						<div style="padding-bottom: 20px;">
							Le <b>impostazioni</b> sono molto <b>personalizzabili</b>. Per ogni tipo di Notifica generata dal Sistema puoi scegliere <b>se e come</b> essere notificato.
						</div>
						<div style="padding-bottom: 10px;">
							 Per ogni tipo di Notifica puoi scegliere di essere notificato tramite questo <b>portale</b>, via <b>email</b> o <b>nessuna notifica</b> (cliccando OFF). 
							 Di default quasi tutte le notifiche sono impostate ad ON. 				
						</div>									
					</div>
					]]>
				</body>
			</bodies>
			<images>
				<image url="images/tour/3.jpg" />
				<image url="images/tour/4.jpg" />
			</images>
		</step>		
		<step showTitle="false" v-alignment="ALIGN_MIDDLE">
			<title>Condividere News</title>
			<bodies>
				<body><![CDATA[
					<div style="line-height: 19px; padding: 0 10px; font-size: 14px; ">
						<div style="padding-bottom: 40px;">
							Quando <b>condividi una news</b> puoi usare queste utility:
							<div style="padding-top: 15px;"> 
								Se <b>incolli un link</b> il Sistema cercherà di crearne un'anteprima.
							</div>
							<div style="padding-top: 15px;"> 
								Per i <b>file</b> invece puoi usare l'icona di attachment.
							</div> 
							<div style="padding-top: 15px;">
								Puoi anche usare la “@” per <b>menzionare</b> qualcuno. In questo caso "qualcuno" riceverà una notifica :)</div>
							<div style="padding-top: 15px;">
								Inoltre, se vuoi che <b>ognuno nel gruppo sia notificato</b> a proposito del tuo post, seleziona la +notification to members nel "Share with" menu.
								Gli utenti saranno notificati  via email a meno che abbiano deciso di no nelle loro impostazioni.
							</div>	
							<div style="padding-top: 25px;">
								Il Tour è finito, ricorda di cliccare "Don't show this again" <b>qui in basso</b> per non far apparire questo popup in futuro. Grazie per aver seguito il tour virtuale.
							</div>																																							
						</div>																																	
					</div>					
					]]>
				</body>
			</bodies>
			<images>
				<image url="images/tour/5.jpg" />
				<image url="images/tour/7.jpg" />			
			</images>
		</step>		
	</steps>
</guidedtour>